香港獨立建國，一定要以農立國作為香港之本

老衲一定會將中環改造成國際農業中心樞紐

遮打道既名牌店改造成菜檔

呢類經濟模式先至有利香港發展

食狗肉合法化？

老衲會推動狗食人肉合法化

亞洲第一狗肉中心

七百萬人
幾多地都唔夠種啦

中銀，ifc每一層拎黎耕種

我覺得可以學beyond meat攪人造狗肉

種菜係好嘢嚟

岩岩放break?

衲Dee
「以農立國」係某鬼域嘅嘢
會變小農社會最後有小農DNA
一直處於口腔肛門期
大聲講嘢鍾意蹲隨地吐痰周圍撒野只重視物質

正路應該係要「香港獨立建國，一定要實現糧食自給自足」，供應由香港人自己控制返。